瀛天國際呢間野係做咩？

成日有mk仔打黎做問題調查
上網又搵唔到呢間野既業務
有冇巴打有野爆

倫敦金？

接待員

瀛天國際有限公司

Job description
職責： 接聽電話及處理電話查詢, 接待客人, 處理郵件，快遞及傳真, 一般文書工作
資歷： 中五程度; 1年經驗; 一般粵語; 一般英語; 懂讀寫中文; 略懂讀寫英文
待遇： 每月$11,000 - $13,000, 星期一至五: 上午10時至下午6時, 每週工作5天